法唔法國價投既人都好撚串

永遠睇唔起短炒 覺得短炒一定輸錢
價投一定笑到最後

事實wo

本多終勝

人地可以坐好耐，我地無得坐